當年阿強真係行得太前...

屯門市廣場元氣壽司烏冬有蟲(已報食環)

阿強 敬你一杯 當年仲笑你小題大做, 原來你已經睇通哂元氣本質

我有畀你屌架！呢位ching好大機會係前線義士